呢個mk妹點解可以咁on9

睇埋佢其他post 真係on9 mk妹既頂點

墮完胎之後幫佢慶祝生日

笑死

呢個真 係咪姐係墮胎紀念日

究竟係仔定女
又仔仔又妳

墮左又點知生日 會唔會係死忌先岩

more

好難想像到今時今日仲有呢d人

見佢兩隻腳都合唔埋就知佢十零歲比MK仔玩到殘,而家變牛肺

痴撚線

咪on9啦

佢係之前紋身串錯字條女黎

不安

印堂黑到咁

印堂發黑喎

印堂黑撚到成舊炭咁

條眉粗到蠟筆小新咁

點解會黑咗

我以為我個moon污糟左抹左抹

印堂發黑

唔通係佢個仔跟住佢？

佢冇生出黎都算做左件好事， 呢d on9 生個仔出黎真係害撚死個仔

人見低頭 鬼見伏地!

屌好撚恐怖

安已不

塊鏡污糟啫

睇狀況佢似乎過唔到年尾

可能佢見個死胎出左黎就當係佢出世

媽媽唔好唔要我呀

擺明社會垃圾
死窮鬼千零蚊野都要拎出黎曬
屌黎都嘥gas

連登大把波鞋撚

nmd 千幾銀唔洗有錢都買得起啦

唔通越黎越短咩屌你老母死mk

印堂發黑真係第一次見
個bb一定跟住佢

個額大到夠俾佢仔仔訓了

會唔會個bb check到有問題佢唔要昨？

仲以為佢個仔係對nmd

印堂發黑聽就聽得多
真實例子第一次見

唔係講笑 印堂真係好黑
原來落仔真係會俾個仔跟住

都係佢黎

佢之前同過監躉mk仔同居過 之後有左

乜9都放上黎

幾時放下D毒撚上黎

佢以前係tb嚟
留返長頭髮開始化妝化到成個et咁
好矮 150都唔知有冇

女人為左呃like 咩都可以講一餐

染髮劑甩色啫
不過佢個額真係好撚長

好嘔心

哩張相都係

好似羅蘭 真係好恐怖

左邊嗰個係咪爸爸呢

愈睇愈心寒

印堂黑撚到咁撚樣,仲要P到張圖不倫不類

都冇生出黎點解會有生日

可能生完出黎先唔要

駁唔到

TB look

好撚驚嚇

喊住咁打字
你識條鐵咩

mk妹個腦係咪裝屎？

如果墮胎點知仔仔幾時生日?

生日個定義其實係個b離開阿媽個肚既時候?

中毒 ？

on9有樣睇

係我就喺佢個閪度爬出黎屌醒佢啦咁on9 打完我一鑊又要我出返嚟

中出即飛

無記錯佢之前係tb黎

樓上巴打

mk妹d fd出現了

好不安

墮胎仲好意思話愛自己果仔

佢條眉做咩事

樓上黑白照果輯相幾靚

好撚醜

點解個額頭可以黑到咁？定係啲老泥係留比條仔點美極？

樣有D恐怖

阿仔,阿媽落黎陪你過生日喇

呢啲冇腦垃圾真係好撚嘔心 索性去做雞啦

胡鴻均 咁嘅樣

佢生完之後墮胎？
咩邏輯？定當左墮胎日就係佢生日？未足月架喎
佢個仔又係男定女？

on99

屌你老母唔係tb黎咖咩

香港就係需要多d佢咁既人材
呢d on9千奇唔好生仔
代佢出唔到世既仔多謝佢

印堂發黑係唔係用白左幾個色號嘅粉底
又諗住出街放個陰落嚟遮得住就唔搽個額頭呀？

有冇燒啲奶咀奶粉尿片俾佢

搽頸但唔搽額頭？

on9 mk妹
不過樓主又會follow ed人嘅?

呢個真

急急如律令！

放毒撚上黎個個仲比人批鬥緊

條眉好型
何方妖物?速速受死

條眉想點撚樣

十幾歲已經比人中出

之後再墮第二個又相信第三個都係佢

講真，比佢落左好過比佢生出黎
我想像唔到呢種mk點做人老母

佢隻手有個紋身好on9
寫住咩嘢我愛你不是一剎那的衝動
而是一輩子的承諾

落過仔 個仔跟住佢

好on9，佢究竟喺到扮乜撚嘢

可能將中出果一日當左生日

蠟筆小新眉

施主，你印堂黑過墨斗喎

佢額頭有黑氣

好小見人用完snow影相都係咁樣衰

個仔就算出咗世跟著呢啲老母都唔方幸福得去邊啦

盛傳印堂發黑將有厄運 愈黑愈嚴重
一定係個仔準備向佢報仇

可能出左世仲慘

第時邊個埋單？

連登班毒撚

好撚柒

nmd 仲要1千9百蚊買，比人昆撚左錢都仲咁開心

無估錯應該係佢同美圖秀秀整走暗瘡果舊野想整走d bb毛，結果整到印堂發黑

靈異照片？

個post笑死人

佢都係做返tb啦 個女仔樣不倫不類咁

有烈士

真係無腦

巴打 照一照就有估計出生日期架啦

應該係mk妹見到做手腳搏ban post

7月28日生日 7月29先醒起要開post
佢都唔係好在意姐

黑到比人打到瘀晒咁

邊撚度有鏡

條友係幾個post都有貼ban圖
係cosplayer個post又見到佢貼

屌佢咪撚生嚟害人啦

笑撚死人，條仆街印堂黑撚到咁

effect黎架姐 嚇我唔到既

雙性人

正評係比樓上同Bam圖既巴打

媽咪你真係好鍚我

個細唔應該好興幸 冇生到佢出黎
Mk妹有左 生唔生都累撚左個小朋友

唔*路

第一次真係見到印堂發黑

你話鼻高眼大面尖靚女樣做mk我都仲話情有可原
呢條咁嘅柒樣學人伏mk

出事㗎嘛

墮胎

係咪佢頭頂黑個位啲碳粉跌左落去咋

首先第一樣野 點解你會識呢啲mk 妹 有佢地fb 同ig

係好撚柒 但都唔係放人上台姐

對nmd 假到咁都無人講 咩料

連登仔最愛既本土MK妹

一對咁既鞋
打飛機打成三張圖

其實生日定死忌

我有add佢facebook成日恥笑佢

都話呢單識 之前好爆好多人笑尻佢

咁佢又好似無好proud既意思
只係日常出post feel

佢為社會做左件好事
呢d 垃圾生出黎咪又係一件社會垃圾
拿拿臨去絕育好過

正常人應該做唔出

柒一世

去打激光, 打返走個L

笑死 係咁曬NMD
係咪做雞儲左成年錢先買到

個頭比人打嚟？瘀晒

佢應該係由細到大額頭都有執頭髮
依家影完相同美圖秀秀捽走執毛
變成黑色一達

條女好撚樣衰啊屌

More

同樓豬po個個 同一人？

染咁淺都唔KEEP住補色
成個頭+樣食咗屎咁

條友間唔中炫耀自己有好錢

好撚on9呀屌

仲有無多d圖

屌 真係好撚柒

啲錢點樣嚟呢？

........

啲mk味好濃

望到都覺得尷尬

一日無幾千蚊想暗示自己好有錢
大學生一日交幾萬錢學費都無你咁誇張

呢度小小地11蚊拎去啦

D人去旅行都拎幾萬cash去兌架啦

做乜鳩 睇到都覺得好撚柒 Mk 真係mk
有錢人鍾意曬呢啲鐵片㗎

點解唔直接剃左佢？
而家好多女都剃髮執靚髮際線

生返出黎咪會好似顛頭生蘇根咁 又好吉

落仔一週年紀念日

難得依家仲有本土純正mk

等老豆出街就拎d錢黎充大頭

不屌不屌

呢d咪連登仔好懷念既mk妹囉

印堂發黑笑撚到仆街

真係估唔到而家都仲有

咁恐怖

屌有三個共同朋友

可能係佢影得最靚嘅相

真正有錢人曬命 人地只會 同葡萄
呢啲扮撚曬野扮有錢 人地只會覺得肉鳩酸

古代武士頭你識條春

嘩屌你

嘩你老味 加慎入啦

唔見左啲Bam圖嘅

有冇多d圖 佢ig有成千張相

好撚驚 佢個樣好似紙紥公仔

唔屌 腳又無波又無樣又無腰都無 得個西 打飛機好過

咁多錢唔該拎嚟整容啦 影響市容呀屌你老母 成個面具咁睇完發惡夢

上面曬銀紙有冇咁核突呀
一次都夠柒仲要影咁多次

佢都識講少少地，一陣無曬有幾奇呀
況且分分鐘係做倫敦金，攞d道具黎影

個仔避到一次已經好幸運
第二次都係佢做老母既話真係好

諗起隻熊貓

只能夠說 on9真係無極限

其實咁諗仲恐怖
姐係佢落左妝成塊面都係嘅色

屌 嚇撚死

佢好似係陪酒妹？有追開佢ig story笑柒佢

好想follow 佢

Request左成日唔理我

小同
佢隻手好似爛爛地 細個比滾水淥親

發生咩事 嚇死人咩
對眼好似ET咁

屌你地班on9唔好搞串個party啦
一陣佢知道連登有po講佢del ig大家都輸

落過仔仲咁大方po ig
佢先唔似你地咁小氣

唔小心追到live

Tattoo 都串錯左

偽善嘅極致
根本係為咗塑造自己係可憐人同呃like
小生命比你搞死咗仲要比你用嚟搏同情

嚇死人咩咁撚大對眼

佢生左個小生命出黎，呢d 垃圾mk 識撚教咩
大個左男嘅唔係做黑社會就係做賊
女嘅咪走去吸毒做雞呢d 社會垃圾咪又係香港人埋單

額頭咁黑一係就p圖p唔掂
一係就以前額太低去左剃髮 令個額高啲
真心唔掂喎佢

佢ig有成千9幾個followers

但d likes好少下

有錢買nmd冇錢買多個套扑野戴

識佢 有大量圖

利申 以前中同過
到今時今日仲有follow佢係因為佢啲post實在太好笑
不過佢細個認真慘 中學又比人蝦得超勁

唔識睇相都知佢印堂發黑

朋友

就翻嚟搵你

笑撚死

圖呢？
佢應該都係串柒柒個啲嚟 佢咁曬法，好難有人睇佢順眼 如果我細10幾年同佢係同學，我都會恰9佢

ig private左，好想睇

完全無frd過

圖呢

有幾慘先 more

吸毒？

所以佢係咪真係印堂發黑定係只係頭髮黎

我覺得不行

有圖又唔post

其實夜晚睇佢d相去幾L恐怖

有冇報驚撚

真係頭髮 好多bb毛

吸毒都要打出嚟

仲要係雙性戀
一日話掛住ex第二日又搵返以前做tb嗰陣嘅女朋友
一齊過一晚夜又話同居

⼀⼁
轉個頭單身300日又有料
但又話ex係佢情人

此 不可長

LM

More 睇到我係張床笑咗出嚟訓唔到啦依家

點解啲MK妹諗野都係痴痴地線

陰陽同體，時男時女

真心好笑 成日追

你點解識佢

都話紋身單野

屌 又有人問

好想fol呀